[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～無龍餵 (59)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
可以參考以下連結：
(轉載自巴哈龍絆板)
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本
點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦

五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風法

首抽不推薦

風弓

暗弓

Useful link
Wiki:

聽唔到歌點算好??
耳筒play
apple watch play
airpod play

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

辣殺標題

求其啦, 唔滿意就3個鐘推爆佢

一句講哂升火短定尊

講下姐

太刀好似好玩D

我知你得ge, 現在計時
畀3個鐘你推爆佢

全力farm料去整一把5星屬武要55日

話時話 濕身個狀態而家由必被暴擊改左做受到攻擊既傷害上升

交換所
50,000瑪納, 250,000錢
好似最值得換?

整武好過啦

加油hater巴

手上300幾個南瓜朱古力
諗緊換乜, 應該唔再打
之後幾日要打水珠風珠

卡5張, 武10把已GET

練畫了 冇時間上水了

好彩活動派聖水
如果唔係張卡都唔知點上100lv

下個post改改呢句

呢句係之前中文翻譯錯

其實唔升都爭唔到幾多能力?

Bog - Movement speed is lowered for a limited time, and causes recieved attacks to deal critical damage.

官方個講解一向好唔清晰

打水帝用莉莉 隻水劍係撚咁放儲力推走隻王
我放緊技佢又推 搞到d技冇招中 是咪on9

所以我一直話莉莉出技動畫時間太長
相對風法即放

即放都係定點姐 都可以中一hit比人推走 冇分別
利申試過

留名

140萬？

話放就放 快靚正

所以我通常扣1技,等佢OD之類會無視擊飛無視目標果陣先放

莉莉.....1技, 放完等1-2秒爆第1下, 再等1-2秒先爆第2下
風技.....放, 啪啪啪啪啪

畫天音未

冇體冇毛, 已換3條體, 又冇理由用100鑽去換1條體
都唔知可以做乜

打完了

加幾多%攻 諗住整隻3星水弓玩濕身buff

Hate巴

係時候發力了HATER巴

我試過風法放一技 隻王就郁 結果中1hit
睇你點睇啦 技能時間長=無敵時間長

個池開到31號

希望26號14:00 - 31號13:59有團體戰
單人戰真係幾悶下, 想睇大家秒殺隻王都唔得

冇團體戰 個活動肝完好似冇肝過咁

D人講cy game 原來單機，協力，單機輪住去。你肯定26不是養生日

希望新活動接住推出
唔係要養生到11月1呀嘛.....

好空虛

上次都有幾日養生, 27~31岩岩好

仲差35萬
無體毛

課

有蜜糖
一陣先食

多左咁多野都話冇
最緊要多左錢 多左聖水

想要天音啲聖水

果D係南瓜王D尿黎

LILY比左好多我,唔使啦
THANK

31號先真係萬聖節喎
27~31黎個第二輪活動啦

積菊防基邊位巴打
定係高登巴打黎

打超風帝見到

高登仲有人?

織

入房唔準備班撚屌係咩意思？

1 hang機
2 server問題
3 八卦緊你幾勁

4 等其中一個轉補師

日日打錢都夠你地有排玩啦

000…

轉人都有準備中，但其他撚屌係入左嚟等成分鐘都唔準備，幾時先可以限鳩佢地準備時間

一日一信 改房設定
可以揀禁用角色

有人未ready都可以開始

但會變左AI

4隻莉莉維坦打龍快到

莉莉真係好可愛

想問 龍族強化個 碑點拎
我暫時淨係得木屬。其他屬點拎？

未開放

好似只係得木屬

cy爸爸可唔可以出多啲gbf啲人物
個個都好好j

thx bro

好想屌モニカ

真人好似係肥婆黎

唔講呢啲

快d畫

我想問打真耶 要準備咩 一入場比個範圍技秒左

要打GBF

中黑人問號

努力用火短狂刷先

我用水劍開場，入左3隻莉莉，用廿拎秒完事，我覺得自己唯一作用係走去打龍石

啱啱打完10連 依家打緊鋼碎

打唔完唔準停

打武器板咩級最快？
中級出得一隻好易撞唔中

全game最正

好似係p站搵到hate巴

都係超級架啦，有機會出5塊

係唔係POST左LILY張野出黎

屌你係咁斷線

已經無曬人玩
個post推唔郁了

wiki愈整愈friendly

想問下4星刀仔有兩隻 邊隻好D?

貼link啦

gay佬兔

好柒呀

LINK PLZ

但我見日文網 跳舞過隻高分D
英文網就gay兔

冇體又冇毛

日本網睇少d
真係打到半桶水止步就係度寫評價

睇到先知可以升多次工場

整5星2階

吾是否ON9

仲差35萬

會壞腦

日文網10個有11個都係airplayer網

兩日慢慢啦

差40萬

冇體毛
養生

多數有重複既卡係未拎黎上限突破會好啲？

就好似今次活動既5星卡咁
定留多張可以裝落其他角色到？
上限突破跟會增加lv上限？ 技唔會強化？

突破黎睇故仔

肝到127萬
應該上到140萬

等活動

用雷電模擬器

我都想同NOX開多個
同求

原來有人打贏真龍了...好撚勁

決定分散整5星2階武...好過衝一把屬武

巴打們，我而家得一張英雄之證，我應該升尊（龍：不死鳥）先定水劍（利維坦）先？

5000戰力 火短...好謗張

邊有咁多隻人

其實5星英至少要2張金證先有用...1張開50 1張升技 如果得1張..可以hold住先

升火屬
下個活動唔係火就風

岩岩買左呢個首抽 想問升邊隻先最好？

我玩到好耐了

龍呢

Thx 巴打

5星你實升嫁啦
之後可以升下光刀同武藏

盡升先！上面有巴打話儲多張再決定，咁我順手等一等先啦

滿左140萬後好柒悶

養生GAME黎

打高級火遺3場先跌一次金珠係咩玩法

依家乜都缺，剩係唔缺魂

玩咁大
我寧願買3/4龍+一角...

我都係
玩耐覺得角既重要性低過龍好多

你刷左幾多4葉草

個帳使唔使5舊水呀巴打

比盡80

因為其實我淨係想玩尊+武藏
所以淨係買左2條

90

有多旁身....

都OK呀 升尊先啦
自己有愛就可以

差一粒原石就合得

90真係好過自己刷

寶寶刷左幾多日 可以刷到咁多

抽左n次
終於都中光槍
但仲係冇西爾琪
追唔追埋好

今日提早做完功課
終於有時間刷吓分
暫時進度1182611

開你個龍族嗰版黎見我

新手一問,黑龍要食自己?

4星pick up 好易中咋喎

唔中就係唔中
張pick up呼就易中到咩咁

我願意用錢同你換 1:1

賣撚曬佢啦 垃圾龍

負評不解釋

尊
水劍過氣

得1隻5星龍

起碼都每屬整一隻

雷曼苦主加突滿暗龍 打光帝可以有幾快

Same

返工就auto下

尊配火龍, 一定係玩尊

好後悔冇刷同色人龍

我覺得早期黎講角重要好多, 佢主導晒你既資源投放

同埋活動缺岩屬既角差好遠, 比多幾條龍都冇, 光槍係個好例子

主角隊都過到

上次就活動4星先係神角

又黎

仲記得第一日既主流意見係龍緊要過角色
話龍冇得覺醒 角色可以
諗住波菜起手 用主角打左3個鐘就覺得主線打得吃力
DEL左重新抽到火短起手 即刻唔同哂

總結：角同龍都咁重要

人同龍都5星有2set 就 perfect lu

利申: 我冇

升尊定升武藏先好？
鐘意武藏多過尊

Why not both

終於打完140萬

兩隻都要升
未知下期活動打咩因爲
不過水屬光屬可以收埋一二邊先

打嘅順序會係火>暗>風>光>水
信唔信

結果係暗屬
暗弓fatfat la

台主仲有玩

如果照你咁講
即係11月打風
12月尾聖誕打光
下年打水？

會唔會係 11月 12月頭 打 風 水
12月尾打 光

已經hea緊，宜家先打得50萬

有尊走去升武藏 係咪玩嘢

一風一火

今日由８０萬衝到１３０萬 抖下先

渣ga

其實武藏有咩勁
OD特攻

有7-8成時間都係od加上 2技加工
應該風系教官強化版呱
可以咁講

同埋一技劍氣又快又好用

發生咩事 突然眼前一黑

一技加埋毒

二技加攻

副技OD特攻，重有背水

有用個水劍一技就知貫通飛行道具好駛好用
水劍0.9秒完成成個動作
武藏0.4秒就射完

叫咗你戴翻副眼鏡

想問 真龍卡 500細風 200大風 換出黎果張係0突？
之後再重覆4次？

全突

四次會出事

嚇撚死我呀
重覆4次我真係要考慮打唔打 而家380 160
尊 48環 2突火龍 5星2階1突武
你過左真龍未？ 我有追過下po 閣下好似係呢度台柱

飛鼠巴幾時帶真龍

光弓，水槍，火主加新光奶都終於打到2分鐘lu 終於收得工

隊野完全9唔搭8

呢度多唔多巴打用鑽石抽過5星？

感覺果個抽既機率中5星/4星既機會高過用普通抽

我係指每日30鑽石單抽果個

我抽十日 十次都係三星

想問打真.風龍
係咪用尊好過火短

我愛你

第一日3000滴眼淚 第二日BB龍一條

諗緊仲好無玩落去

唔好玩 走

咁敏感做乜 我指一日一抽呀

ANDY哥食完金龍要打真龍

呢度都遇到大家
唉屌 岩岩9點食左四倍辣果個韓國麵
而家個胃好唔舒服 又痾唔出屎

龍絆又玩晒d honey同尿兜

聽講係，抗暈

想請教巴打們 如果想打真風龍 又無5星火角 你地用主角定4星火斧？ 見兩隻都抗暈 想揀一隻

三星光太刀同四星活動光杖值唔值得上五？
利申只可以上一隻

我三星光太刀已經40環 是否不智 為咗打仼拎稱號先升⋯⋯ 而家打完，不過差兩分鐘個個
但我又已經有首抽五星光杖 好似無需要升四星個隻

終於拎到英雄之證，唔肝了

再快更快

咁早醒

返工無計

返工冇得玩

發覺四星武突滿都係廢 早知直接五星

轉工啦

考慮下

次次抽野就係到bang bang bang bang love and die
意思係咪次次都要人爆死先

整左邊把434

唔谷戰力既話3星突滿屬武用到整5星武
4星完全SKIP

其實你地課左幾多錢去抽

我抽左十次十抽都係得一隻水槍

見你地個個都全隊五星角配五星龍

整莉莉4星突滿

係

個遊戲咁賤 一抽野見到無彩虹已經可以skip

有機會落地個下變色

會咩 打左幾日好難先1500石一抽又無彩虹真係好慘

我覺得睇技整
莉莉4星防技 可以整攻技果把/skip等5星

抽果陣有雀仔飛過都有機會變色

1500石就想中係咪太大想頭
望下機率先啦

呢度大把歐洲人
非洲耐D就好似我咁習慣曬

上個活動同今個活動各抽左70抽 都仲係得首抽果時既5星水槍角 龍就上次活動中左菠菜

其實果隻4星水短勁唔勁？

萬聖活動 惡夢打死BOSS係咪淨係加分 無特別?
宜家打晒時間 王仲有3分1血

課咗千零蚊 幾隻5星龍角

要刷最低級既火珠
高中低級邊個CP值最高?

星沙先係重點呀巴打

短刀其實隻隻都勁
4星果堆水暗都係加爆擊,爆得好爽

打到成隻狗咁不了

今個post再轉風向去火短

得你一個講火短
由頭到尾都冇個火字

是但啦，隻隻都勁
好快又會再loop返去暗弓架啦

唔提垃圾

成隊4隻一齊出戰4隻都有經
想問下如果我淨係出戰一隻 會唔會所有經都集中晒比佢？

no

星沙140萬
冇咁大熱誠
同埋佢啲材料好多好雜
唔升上去都唔知要用啲乜

想谷戰都係開環同整武
同埋算條龍好感度

拎左佢換個粒就算

你唔係問打死佢有咩拎咩 ？唔係個mission好似係粒星沙 ？定我記錯左

你啱 見到了

首抽咁難刷 刷左2 3日

其實你HEA玩都冇咁快搞到5星屬武
比粒星沙你都冇用
咁HEA
十年都未整到

刷多幾日活動都完喇

一係買，一係棄，你咁樣刷到下年都起唔到架喇

點解風法張圖要加個暗屬

建築170 50lv人

530 建築400lv 加入

嘲笑暗屬沒五星角

仲有10萬打完
應唔應該分幾日打,佢有日任

應該
每日都要入去打

夠140萬分每日入去打兩場低級
食我10體換每日任

50覺豪比佢

仲有50石

畫完未?

打一場5體就有啦

啱啱起身

都蝕5體,唔差在打多場
有任務係度未解好唔安樂

唔係有石俾\返你咩

你話500覺就話姐
50覺

儲一年可以升一粒EX架啦

唔重課仲唔解任拎覺醒

活動角例如光槍係咪活動完左就無得抽？

NO

【注意事項】
1. 舉行期間結束後，本召喚活動的精選角色、龍族、龍輝護符會繼續於之後的召喚活動登場
（★的數量和提供機率比例有可能會有所改變）

同莉莉一樣....

Wt heII 咁我2萬石咪白白流失

D課長心聲

＜期間限定的角色‧龍族‧龍輝護符＞
・角色
「耶魯菲莉絲（萬聖節Ver.）」、「伊兒提米亞（萬聖節Ver.）」、「愛德華（萬聖節Ver.）」
・龍族
「西爾琪（萬聖節Ver.）」
・龍輝護符
「萬聖節‧巫女‧魔造秘點」「搗蛋‧給糖‧搗蛋」「西爾琪的協助」「南瓜快樂桶」

早抽早享受

呢D野任佢講
佢鍾意ge可以完左之後下年先再出
又可以set到得0.000001%

保護條款
廢事好似白貓咁

第一次殺到巨像稀有怪
雖然只係lv 1

要用水刀變身鰻魚，一招有200-300

反正有新野D人一定課金抽
抽唔中就等下次, 機率更低咁解

白貓次次都唔中當期POOL
要半年後復刻先中, 但已唔夠力

點解要抽?
因為抽野係一種氣氛

抽到 5.5%.....連5星符都無張

黎多抽
暗龍濕住等緊你

30抽遮 小兒科
100有保底

火女技卡等緊你

開工啦AI

ALL DIE

終於過到兩分鐘 光槍overide果段明顯有幫助
仲有天音bb 火短
拖住隻暗弓 打左兩日終於過到
btw 完英雄證就收工 肝唔到

有火龍冇火角
升火主打唔打到真風

第一批過真龍組合:
火補 男豬 火斧 尊

火短 WFC

成隻game目前最嚇人既畫面

仲廢過4星嘅5星角

我出現過三次

一風兩暗 仲要係其中一張係新手卷

求賜教

有乜慘得過保底出護符？
係出5星弓啊

老夫:我呢?

4突好野黎架

羽毛蝴蝶你地經驗邊關最多？
五星屬武真係刷到戇鳩鳩

求指教 課左千幾二千銀
得四隻五星角 光槍 火短 兩隻nigga弓手
龍有 五星火暗波塞多貞德
四星有不死同光西

但係無咁多時日日刷資源 如果要主谷一隻
升五星武 爆環 應該揀邊隻好

風弓/暗弓

實不相瞞 我暗弓45環了 諗住有出頭天
點知賤過地底泥 天音bb升到40環勁幾倍

果然英雄所見樂瞳呀

火短啦 下個活動應該風屬

想問下稱號多小會唔會影響角色能力？

會
每多個稱號都會勁啲

有乜慘得過抽到風弓，咪就係咁嘅情況囉

火短一開服就機率up左啦
我深信下個活動係暗/風角色機率up

沒有最慘, 只有更慘
3星

巨大魔獸 應該又16人啦

其實真係好撚賤 五星重覆比3000露
真係禁住個頭比人餵屎咁

水活動
風角up

男主條巨龍

終於過左成就任
但係未爆糖果屋同先得35萬 好想死

重覆卡龍叫有得食
重覆人3000

Re

買啦，仲刷

小學生 百幾蚊都貴

耐冇上水啫
咁快冇人理me
有冇巴打知啊

渣ga
幾百蚊都唔肯比
又勁
都唔方會比錢課

不如唔好玩

見好多玩家都升天音，想問下勁係邊?
抽唔到光屬5星角都搵隻4星升下，諗緊應該升萬聖光補定天音好

呢個其實勵志故事黎 全3-4星隊都過到
又一次證明無五星唔代表啲咩

百幾咋

你行開街
見間新開既餐廳
都入去坐底睇好耐Menu
Waiter 問你點乜
你又答：都唔知岩唔岩食
比杯水你先？

刷水暗珠

想走？
有最低消費

舔陰係非洲玩家救星

冇肥閪冇港女唯有靠舔陰

一陣2點狂刷水關啦

5星龍抽齊晒有9條，但角得3個

巴打睇嚟你刷首抽可以刷到隻game執笠

6隻角5條龍+多隻重複

啊有條係活動龍,即係其實得4條

課唔課個人選擇姐 唔馳追住佢屌喎。我都係0課 不過如果要我而家開始玩 我都會買首抽 百幾平靚正。

追住佢黎屌都係個人選擇姐

係不過好小學雞囉。

百幾蚊都唔肯畀又想勁
真係唔知邊個小學雞

其實有時人地正正經經問野都9答人真係好賤
你話如果佢問：無水龍打活動係唔係就係抱大腿就話即

寶sir:

唔想比錢買首抽姐
咁都要話人

咁唯有跟大隊升天音

好多問題都係無限輪迴

問埋哂d弱智問題

點醒你又唔係屌你又唔係

風氣差呀宜家個post

59個post都重有大問緊首抽

Block 撚左我地呢f追住黎屌既人都係你個人選擇

但你分分鐘睇唔到人開新post
睇到都剩係得首抽問題

同唔比錢又要勁 又求大腿既留言

小學雞

睇你問咩囉，第一頁有既你都問就實鳩答你

點為之勁先 用3星一隻過惡夢叫勁呀 定5星人加龍都打唔贏個啲先叫勁

龍最緊要夾到角色
我都係雙龍起手

好快重會有班錯過哂d活動

又起度鳩叫幾時再出

唔公平乜乜77

d台灣line group既問題仲鳩
例如 d南瓜餅應該換咩先

Auto過2分鐘最勁

who:你地#1唔夠詳細

咁唔睇第一頁又真係差d既

一定要換晒5星光玉
唔用都拎黎存倉

台灣立法唔可以屌人
點同
佢地風氣就係乜撚都問
睇巴哈就知
成個台灣都係一大堆弱智

唔係我個肝唔好呀，我真係想淘多一個帳再玩。

百零蚊抵調到震

我首抽得隻5星木龍就開局啦

見到有人賣13000戰帳$150
莉莉水蛇5星1階滿突武

好過自己練

上KEKE有人問白痴問題你屌鳩佢
仲成班人幫口

無ON幾分鐘推左幾頁
點跟

想勁GE方法:
1. 首抽, 付出時間
2. 買帳, 付出金錢
3. 課金, 付出金錢+運氣

我地講風氣

人地起高地話你追撚住人屌

巴哈一頁得兩三個正經post

出面D人個觀念係
唔想答唔好出黎屌鳩人
唔想幫/carry, 唔好出黎叫人打街場
跟手ban左你

p.1係時侯加返個如何變勁人ge faq

其實第一頁係真係有問題，風法都不推薦係咩玩法???

買!
百幾二百蚊有雙角雙龍同屬
課幾千都抽唔到咁勁!

巴哈仔最叻係咩？段鳩估

尋日見佢刷咗成日咁陰公
第一日仲要唔知有廿抽
畀咗淘寶link佢
同屬兩角兩龍一定唔駛100
又話人地ac唔好又嫌貴
佢今日都堅持自己刷真係祝佢好運

對唔字我眼殘

風法係推薦

不推薦係下面個2隻

淘寶求其用20蚊都買到個同屬5星龍人AC啦
抽又抽唔到
買又想買最好 但比多幾十又係到話貴

有志氣呀呢啲

所以我地要畀d動力佢
鼓勵佢刷首抽
中左同屬人龍好有成功感

咩收到內幕會nerf不死鳥

搞乜另類推post

人地唔想幫襯支那工作室都唔得？

過兩日唔出風up

我都買多個風法水槍連龍 加光槍

刷到下年聖誕

打機打到上左身

得
所以咪鼓勵佢自己刷囉

就得閒放假就出ban user list

20蚊VS自己幾日刷唔到不停上黎叫春

BAN完見唔到新POST又要去解BAN
龍絆已經試過好多次

20蚊, 食少餐lunch就有了

我都係自己刷架
但我唔會上黎叫春

之前成粒鐘見唔到新POST以為冇人開

四葉ban左我

等緊天音圖 點會Ban你

Hate巴

你還有我

4星推介邊隻

身材>能力

三星水槍覺醒緊上去

自閉刷左幾日終於搞掂2分鐘
打晒140萬好悶

所有弓手

教官

原本我都係自己刷
刷咗成日都冇一龍一角 唔同屬都冇
第日返工上淘寶睇 尊＋阿耆尼*2+利維坦= 40 hkd
發覺自己好傻豬

邊到百幾二百咁抵?
淘寶睇揀雙角雙龍都要幾舊水

光弓手係自己滿血就加攻
唔同其他
真係升得過

間間唔同價姐
依間覺得貴咪試下問第2間

見過淘寶唔同鋪差唔多ac都有$100上落

無火龍打真龍
打齊星沙應該每隻主力整把5星2階玩住
定係谷死一隻主力整把屬武比佢？

算啦，如果唔係課大左，我都想淘過隻起手呀

兩舊

屌 好撚後悔啊

睇埋下期有咩先
頂唔順真係淘個新帳算
課個死人198送隻nigga弓比我
當時我仲慶幸唔係暗弓

嗱,巴打我認真答你啦
我建議你要開就快啦,反正都唔知自己玩得耐唔耐
加上暫時隻game都幾闊綽,兩次活動都送10抽券
而家唔齊齊中齊,係唔知幾時

結論: 早玩早享受,你係玩刷首抽另計

會唔會太睇少真龍？

咁平?
想知邊間

認真答
隻GAME活動唔係FOR 新手玩
越遲開就越ON9

目前冇5星屬武都冇得入場...

下個post topic

新手得一隻五星開唔開好

見過差唔多 不過要三舊

點心之家max level幾多？

日遊小鋪

多過乜7小仙女

呢樣真，佢而加keep住活動接活動，我真係唔知啲新手點跟，唔刷資源又打唔到活動，刷資源又跟唔到個活動

30

350

佢遲早岀曬4條 就算課長都冇可能整到第二把 得活動有沙
加上又未有真龍裝
我揀平均整5星2階

平均整只會令到隻隻角色都係廢材
屬武大幅提升攻擊力差好遠

唔係暗法最好?

我都係第一日刷左幾次，最後一隻光補開局算

光補好呀
洗乜自己打咁辛苦
回下血睇D隊友幫你KO

佢第一句咪話唔係打真龍...

呢個真
我都後悔點解唔用光補起家

都要打先有技放

古雷曼優秀係因為沒其他暗屬遠距好選擇
暗屬沒五星

唔係打真龍都可以勁架喔
冇衝突

老實講，暗法係因為啲暗屬太撚廢先吹奏咁勁

你要我排4 星，我會推薦：
火補
暗短
水短
水刀
武藏

舔陰（純粹因爲愛）

咁就平均整

執好晒第一頁，再有人唔睇就一齊屌佢老母

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

評價網:
[/size=3]

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
[size=3]升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒就有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好??
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
(強弱由左至右)

首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

最強奶龍

三屬輸出龍

其次：

詳細數值可以參考以下連結：

唔同意
整隻勁嘅實際好多
eg 風法

如果想玩死一隻角就allin 五星屬

上面首頁有個size3 出現左

冇光槍

首頁冇左公廁 黑人問號 NG 屌你老母 同暗屬tier 1

我覺得5星屬武x1 加4星屬武x3 一定勁過5星2階x4喎
除非你係戰力撚

活動野之後佢仲抽到咩？

有

同意

即刻加返
有咩繼續Que我，即改

好似有

戰力撚今時今日已經冇乜用，除左超過4500 果啲超人

我見最下邊條片重覆出咗兩次?

火短 水劍落黎 莉莉光補上去啦

點解水槍都被b害

要提返新手換戰友顯示
首抽有3000石(廿抽)

火短落黎認同

但唔可以黑我水劍

劍聖連斬

光斧迫到冇野好迫，兩隻弓直頭抽到想屌人老母
仇恨值轉左去冇乜人用又五星既水槍度

時間長先勁
但隻GAME又1分鐘.....

準備好世界大戰未？

評價網:
[/size=3]

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
[size=3]

多左出黎

水劍唔係屬最高輸出果批咩，同埋莉莉後期比人嫌架喎，肯定莉莉上T1?

另外d人都係追輸出多，所以光補屬其次我覺得無問題，多人反對我就推佢上去

果堆meme圖就算啦

下個post topic:

唔想比人撚請先睇第一頁

咁係隻驚on9 水槍冇做錯

依隻都得?
LILY光斧都得啦

唔想比人撚請做CD-ROM

次次活動都係玩TA

偏偏果幾隻五星角色

呢隻不知幾勁
不過我無, 唔玩近攻

水劍

屌人唔睇第一頁我覺得啱呀 不過人地問首抽就屌人唔課金果d,我自己就不了 個人意見only

水劍我個人唔覺得勁, 雖然用落好爽手
但佢重點都係靠爆發攻擊去打OD
其他時間就廢咗,
而佢要加攻又要用爆發攻擊去打一大堆小怪
直入boss個啲關又係廢咗

水劍T1 完全冇問題，打OD 世界第一
莉莉又冇人嫌喎，係覺得佢有錢就能上姐

LILY都狂出技1,2萬咁扣

依隻係真風龍T-1喎

自帶爆率
EX加攻
點解唔得

水劍都得風法仲使係T1

明白，水劍拉最右，就咁睇又未至於其次
光槍我會放火短後面，依家係差莉莉同光補未知點擺

個人覺得真正T1嘅得
尊, 風法, 光槍, 光補

咁要4個水劍同4個風法打火龍/水龍
睇下邊個快

你地打完交有結論我先郁首抽表

呢隻勁到痴線的, 可惜我抽唔到
近戰輸出應該係第一

佢D技能組麻麻

建議首抽抽齊角咪得

光槍都得 莉莉點會唔得

但係輸出世界第一根本無得駁

啲毛開始識回

d垃圾又會問邊隻勁d邊隻廢d

我覺得好正

記得提返T1 or T2，你有同屬攻龍先好講

風法可以出協力火BOSS
試下搵水劍出風協力 '
佢都得火主都得啦
都係刷無限爆發咋MA

光槍都得,水劍點解會唔得

4水劍

我驚隻王長訓

被動技都唔同....

風法屌打莉莉
光槍萬能型
留意光槍個補技係可以補埋其他人, 而且補好撚多, 我個隻補開5xx

莉莉輸出點都前3啦下話

世界大戰

劣作合成

點解咁細張

續戰神，但係輸出一般
咁我開多個輔助型既list咪得

係咪已經有人嬴左真風龍

水劍除咗OD之外一無是處

下個post 名：T1大戰

合到五星就冇去合四星
除非技能問題
反正遲早都係上五星屬
老實講打真龍得把五星屬都唔夠 你仲要龍都有突
我覺得冇必要死命去追
分分鐘下個月就岀條真水龍

咁光槍直頭一無是處

莉莉前三無可能
技能唔係特別痛，只係有控場咁解

是撚但啦 咪又係無人睇

爆發連禮裝

可以十疊

再疊一技

一無是處 問號

個屬有40%攻龍既先上得T1
光奶貞德例外

風法屌打莉莉唔代表莉莉唔係T1
更何況唔係屌打
一個加技傷一個加攻，你知唔知法師一set普攻幾大力？

搵高手自己改圖
手上得小畫家求其貼黎貼去

要有小怪

唔好比我周到

比抱過我水劍過火活動

而家鳩叫

實狙擊你

咁計所有5星都落到T1啦

有玩開風法你話呢?

應該除左弓職

1技慢 易miss 2技範圍細要貼埋去先中
總結：辣殺

我極討厭遠程，同埋莉莉點都唔係頭3，上T1應該得既

2隻都有你話呢？

莉莉硬直太高 又易miss
但係又未去到辣殺

世界大戰抺黑宇宙了，can you feel~~~~~~

你有2隻關我咩事?
你問我知唔知法師一set普攻幾大力

光補已經無人想理佢T幾，笑死

咁佢係補又好難同其他打手比較嘅

呢度無人玩補

補師無存在感
打又唔關你事
出多幾個月多d回血打手
回血遲早都唔關你事

出普攻吸血禮裝

最慘係無補同佢並列，如果開support首抽應該長居第一
但係諗諗下光槍可以上support T1頭

出吸血武就仆直

出得第一隻就會有第二隻
BTW
吸血鬼OP

就咁睇1set普攻等於一招技囉

到時回血連弓手都不如

光槍換光斧
光斧係到比人屌廢姐
但講真 佢招被動回血好屈機

我好想知隻4星光補2技一下回到幾多血

隻GAME出埋D勁任係限時既
如果係純粹擊殺應該勁好多,一路慢慢打一路補

係咪咩打人回2%

光槍

2技4%吸血, 滿5%吸血

連光補都俾人逼害
我冇一隻角可以用鳥

活動就黎完
但無見過人用咁

幾時過黎吸我血？

唔使估架

我會覺得大約2/3技

依家係咪得風法冇比人迫害過

光槍主動回血屈啲
利申: 兩隻都有

火短都無人逼害

係禁上下
所以唔明啲人話莉莉加攻唔夠加技傷好係咩料
唔好唔記得加攻招技一樣會加傷

真正6星

主畫面果時好傲嬌

因為儲技速度太快
放技能嘅頻率太高

所以其實我覺得風法係大力都唔會大力太多囉

風法勁在降防可以疊

咁冇話會大力好多, 但肯定係大力啲
另外佢一技有得減防, 呢個影響都好大
而莉莉嘅二技要送上門, 呢個係好大缺憾

火短開頭俾人逼害得最勁
個時暗弓仲係神枱

開放執屍

火短冇乜意見, 不過如果尊同火短2揀1嘅話
我會毫不猶豫咁揀尊

我揀火短

駁吾刀

火短+1

想問下升武藏定火補做五星好？
利申： 一隻五星都無

有不死鳥就火補
冇就重刷

點都唔會升刀啦，五星本身有火刀你難保未來抽唔到，
火補如果你有其他補又無咩必要，無其他選擇？

梗係揀囡囡

仲有暗短 未練

撞職其實冇乜大問題
最多整武果陣煩啲

尊有jer

攻擊力X 傷害公式 =傷害
加攻 同技傷邊個好一睇就睇得出啦下嘛
除非佢寫錯技傷實際係技能攻擊力

火短有降防每下+5%可以疊50%
點比

新手一問
糖果屋21lv個樣係咪最靚架啦
對起野建設有d執著
定31lv會再靚d

武藏風屬
尊火屬
點會用黎比較
定用尊打水屬比人NG

5星水槍定4星水短勁d？
放邊隻入隊好d？

姐係點 唔係好明

31lv

記錯屬
(屌你啦咪又係用刀，點升兩把五星呀on9! 好似係)

兩隻都係仔
咁緊係簡勁D既水短

天音打晒5屬帝國

姐係如果純粹攻擊力係會入面攻能傷害
如果實際攻擊力只會加普攻

依家D人越來越大力, 鬥快殺隻王.

希望黎緊出D關卡, 唔限時但難打到仆街 一定要補師, 咁就刺激

都係唔明

大家唔好爭喇，準備兩點又一抽了

依家都算係好有挑戰性，手機驚黎講係幾好

補師被動儲技補, 又冇得主動揀人補
失去咗補師嘅樂趣

又到2點可以抽老夫

群補你想點樣揀人補

想舔音了

依家最勁果隻短 係邊隻？

火短破防
水短控場
兩隻都勁

冇乜留意 好似靚左
係唔係你都要升滿架啦

我有啲明白點解啲人話做廚係屋企唔會煮飯

最新，我remove左強弱果度，果批全部首選無野好嘈

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍
四星光補
三星光太刀
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒就有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

聽唔到歌點算好??
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

最強奶龍

三屬輸出龍

P.S. : 龍最好跟返角色屬性抽，火對火，水對水

其次：

[size=3]詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

想玩水短 但冇5星水龍

屌我最後句野放錯位

點解推薦冇波菜

濕身未改

勁得滯 not on the list

光槍都得光斧都得啦

照玩啦
下下都要齊一套先玩咩
遲下佢都會送龍/出真龍啦
不過巴打你唔練武藏同尊先?

做乜要迫害我唯一一隻5*水槍喎 佢加菠菜多血到仆街呀

法>=太刀>劍短>槍>斧>弓>補

補>斧, 弓手唔駛放入比較列

咩係弓手？

沒依個職
唔好聽人亂吹

漏左刷首抽 支援角色設定 拎300石

任務都要提？ ......

放埋囉,等陣又有人問點刷首抽

支援角色設定
選單-->戰友-->支援角色設定

仆街唔撚記得刷火珠

POST巴哈條首抽link算數啦
講多錯多, 等陣又入p.1數

如果新手 點識
琴日有個巴打真係刷左成日
每次十幾抽only

仲差20萬分，今晚肝埋收工

首抽都唔識上google search
就咪打機game

大把result教你拎石首抽

唔做功課係你地唔界佢抄
關佢咩事

根本手機驚所有野已經簡化到弱智都識
我覺得刷首抽真係唔駛人教

不過放埋P.1
真係廢事又有人問
隻GAME真係好多新手入坑

Faq有

大家都知兒登年齡層咩料子
弱智多的是

波子哥哥

唔知加邊先最煩

仲有8分鍾風法/不死鳥就降臨

FAQ?

3星風法

nigga

我隻雷鳥都要歸巢了

風法

輪到我單抽出奇蹟了

老夫

集氣！ 我要不死鳥

鈴鈴鈴

我是但一隻都得，唔貪

都好過冇

各單位注意⚠️
緊記保持平常心

番去練多加

利維坦我愛你啊
嚟我屋企好唔好

準備抽3星

鈴鈴鈴，撞親個頭

每日單抽都要倒數 唔知以為一陣出新pool

堡壘多加

屌 又真係中

唔中嘅前面每抽0.05%蝕哂

火龍

就完先出

突撚滿咗喇屌 我個6%啊

我琴日都抽呢張 多謝cy爸爸比假希望我

大奇蹟日

貞德2號

好多人命中五星
但係辣殺

做乜個個都抽到5星嘅

今日係大奇蹟日

終於有返個正常

又係時候抽3星

150 GET

FRIEND!

玩咗廿幾日個單抽都係3星

雙防芝堡

6.00%
求下老任比隻暗弓我都好啦

日日上黎都見到有人中
我自己就4星都未中過

豪華盛宴

仲追唔追iria

放鳩棄左, 俾人打到仆街

發覺飛鼠巴唔見左
係咪已經放棄左呢度去左搵日本仔打真龍

其實每日餵龍第一次入去show嗰條龍
係咪會揀你餵得最多但又未滿好感 而且嗰日有bonus嘅?

呢幾日留意返好似都係咁

應該係棄左驚

Hater個屁股唔吸引了

去下D新驚POST睇下見唔見

單機活動唔上水都唔出奇

me no gay ok?

No

可能我成日問佢幾時carry
嚇走咗佢

闊過西隧

樓上班19中撚哂啲5星，搞到我淨係得條3星撚屌

日日都3星

我畫咁多loli hentai都係gay

好多H插畫家都係女

雙插頭蘿莉控

好想識佢地
想同佢地交流

聽講hate巴有好多男朋友

又無解包 返去白貓抽茶熊算

課左咁多為真龍,唔會未打就棄掛,好想睇到有連登仔過到

今日又中張南瓜符
呢個禮拜已經單抽左3張

尋日先見到飛巴

唔上水12小時=棄驚ok?

啲戰友唔上水12小時我就delete

星期六日都要上水

已經2日無見佢同日文巴係度開團試打

我唔會咁黑心要佢地成日玩
1日

日文巴應該真係去左搵架仔一齊打

解包都無點推post

唔好del我

講下廢話又一個po

怕醜妹

屌人老母又一個PO

出街怕醜 返上床就
正宗日本妹

返上床就:望咩呀望 再望就吸哂你D精

佢仲未肯黎搵我

係床上就踢你落去

出左幾隻了

日本妹會唔會去廁所討論點殺晒啲男人

吸乾

台仔用手制玩 好似好正咁

用外掛
BAN得

第3方軟件 不過模擬器都可以BAN

最好就BAN晒佢
我用IPHONE玩既

有咩必要用手制

ME2

每日一抽
比咁多條龍都冇用 得兩隻角

型囉

你話咩天堂 RO果D移植掛機GAME唔想燒手機就話 依D一場一場打都要用電腦/其他野係咩玩法

想用switch玩

MH咩

篤個moon 會誤touch 掛

真，用電腦玩唔洗狂禁個mon去普攻，禁實一個制就自動普攻，出技又係禁實就出得，唔洗狂禁，隻手超輕鬆

星少呀

唔係nox 就momo 雷電

話說整任記AC果度係想點 次次打完資料話會SEND驗證碼去EMAIL 但係EMAIL得封信話俾你聽依個email俾人登記左黎做ac 但係就冇驗證碼

係咪無開setting轉4核

你貼上黎望望

次次都係得依封

此郵件為任天堂自動送出。

-------------------------
感謝您使用Nintendo Account。
此電子郵件信箱已登錄至Nintendo Account。
請登入已建立的帳號。
忘記密碼時，可從下列網址重新設定。

▼網址

※若您對本郵件沒有印象，煩請刪除本郵件。

-------------------------
請勿直接回覆至此電子郵件信箱。
若有任何問題，請至下述網站洽詢。

▽任天堂網站｜Q&A（常見問題與回答）

▽洽詢代碼
8J43-K5DG-BGHB-F7L8

洽詢代碼偷你ac

即係個email已經有ac用左

依個GAMIL我近排先開 之前玩SWITCH用第2個 我第1次用新Gmail整AC果時係得依封

水槍同暗弓真係廢到仆街
唔係課左嘅話實砍掉重練

白貓又話有免費10抽 茶熊N過晒都無
比佢呃左登入

玩舔陰好過啦

水龍槍?

天音同莉莉
pick one

久唔久要返去搵老婆

不了

著到成個夏樹咁 3萬蚊?

夏樹？

拓海:你講咩呀(走音)

我話你條女係雞啊

巴打好後生?

呢個岩你

係呀屌
最廢五星我三隻中兩隻 咪撚俾我中埋nigga
我仲要齊暗龍同暗弓
嗰陣第4次刷就刷到同屬角龍仲諗住咁撚好運
點撚知...屌你老母

活動最尾一日先出魔女甜品卡

又有新B害對像

再接落會變頭d post

終於肝完gbf個活動

用左10抽卷未

最快都係剩30秒

專業代打
留低ac

上面咪話加唔到任記AC

咁幫你唔到

可唔可以登出自己acc入你個acc玩？
好想幫你瘋狂拎露

等6%

連左GOOGLE AC

光斧同水槍換位就啱

有乜理由水槍同弓同位

我係用水槍打上次火山龍一分鐘

係飛巴呀

出現了

我重差屌屌呀

差D就想拋西瓜

照拋
搵イサ巴返黎

正

上次同今次個活動限時任都係拎水槍過

中過兩次五星都係金色

識玩

我想數一數人頭 有幾多個人以經有真龍卡

你搞掂火奶？

未升到5*武前 大家整完4*屬武會突佢定整另一把屬

飛巴搵到日本人過左未

儲料 掛

上次開台個日本仔得星期六，日

未見有其他

算係搞掂
等齊人試下夠唔夠輸出
唔夠就上5星屬

其實2100攻上係夠

齊人應該要下個月頭

差把屬武就開得波

下個月尾我都應該齊章

搞掂一齊試

要熟隻野打法都要十幾二十場

等你開台到時

快啲出隻新火龍

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍

四星光補

三星光太刀

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定埋支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒就有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好??
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

最強奶龍

三屬輸出龍

其次：

[size=3]詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

唔駛理我，試緊有冇問題

水槍同光斧換位

上面冇晒啲nigga圖

最尾果度個size=3明明preview係無彈出黎，但係出左黎又有...
.gun

啲章攞晒嚟升建築
有排都換唔到真龍卡

貞德換走佢啦
得補先用

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

最新活動：

10 月 17 日（三）14 : 00 起舉辦活動「充滿糖果的萬聖節派對之夜,本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

五星光槍

四星光補

三星光太刀

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定埋支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打倒就有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐?
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊?
戰友嗰到裝緊

武器升邊個?
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好??
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

應該無問題了

水槍個位應該放特殊
無課玩沒用返幾個月慢慢突龍都唔會勁
重課直接突滿龍 成條利維坦...

咁就差唔多

又b害光斧

光斧都不推薦 痴線

光斧得個企

我係米升爆隻角色 張卡 同條龍就得？？
卡係今次萬聖節5星 龍係4星
求解答

再講連鈴鈴鈴都落埋去

光斧不知幾勁

5星得光斧

仲未夠攻血，要多幾日

2個lv升埋佢啦

即管叫啦
活動一完 迫害光斧既人數就會回升

我已經睇到個list每日都會比人搬黎搬去

迫害光斧到咁
新人入黎見到評價網光斧top1
呢到就不推薦

攻我覺得夠 係血最好有1600+

無尊得火短有冇資格打真龍

咁認真講，講續戰光斧係勁既，但係追輸出光斧車尾燈都見唔到

連登一向都反主流

把野好撚型
冇尊都想合翻把

其實可以入場試

依個唔係輸出排行榜
起手光斧起碼咩場都打到先

咁樣迫害法
新手刷首抽要刷到2046了

齊裝就得

屬武要多幾日，血應該要喂龍上高d LV谷血

真係好想知果個日本仔點谷到隻火短上2600攻

無奈隻game係呢個走勢，小喇叭time attack mission

4突龍
5星3段3突

再嘈下個post無人知有光斧

仲差屬武同真龍卡

攻龍突滿 +5星屬1突+30*2屬吉+15/16短塔 好似係

暫時睇講,龍先最難升LV
個龍果樹長期升緊LV
龍果又要打龍族試鍊先有,仲要一場得幾粒

我都無火攻龍，好想喊

差武器
依家五星二階三突

光斧幾硬都係食唔到暗龍幾招

所以見親光斧死都覺得唔掂

我等埋粒沙先報名打

光斧又坦清小怪又快
點都未到不推薦掛

試得

下個post無光斧

話坦又未去到坦成堆怪
比6 7隻圍咪又係走住屌

帶我 我都差粒沙

好想要尊
點解抽唔中

光斧真係勁既洗乜日日澄清
又唔見利維坦要澄清

係唔係形容得好生動呢
因為我就係走住屌個個

成日形住
當整左把5星屬武俾火短果時就會抽到尊

有經驗

我覺得會

武仲用緊4星2階突滿
比光弓同風弓用
升唔升做屬武好？

唔好FF太多啦世侄

推快少少上1001換新po

好灰 百3萬都未過到2mins
啲ai可唔可以搵次唔好咁快死晒

其實真係遲早既事
除非你唔玩
唔係果堆野永遠都會留係個POOL度,遲早都會抽到

未有火龍

祝巴打聽日單抽中

暗弓光斧守門員 要抽其他5星角都要問過佢地先

我火龍, 雷維翁都準備好, 係冇尊

準備好火短屬武時抽中尊
所以患上花肛癌

日經問題
4星3階武器係咪好過5星2階
仲有邊度打羽毛最多

仲有火女
唔好再黎

幾時？
要時間熟習下

我覺得4星唔洗整 日後活動可能都會派武器同4星差唔多 直接整5星會好D

想屌火女

寶寶喜迎光斧

所以我依家覺得
計好條數打齊料先,齊料果下都仲未抽到先一炮過整上去
唔係等陣把野整到一半先抽到就

寶寶

我有莉莉就得了

臭g

睇日巴幾時得

今晚試都得

好等露用
唯有下個POOL再努力

臭到我想嘔

隻秋

鈴鈴鈴，莉莉臭死

個個都迫害莉莉

今晚

個龍果樹依家先升緊21LV
都唔知幾時先升得完

pish

秒建

幾時邊到

要整幾把武器
又要起建
邊有咁多錢同材料

打完格劍

肝

依啲禮貌黎

miss晒post
點跟

下個post先跟，比我換完po繼續返工，依家要長期mon住費事爆1001有人開舊po

PISH

咁你開定先
叫hater秒爆左呢個佢

咁快性誕

又到聖誕～又到聖誕

幫手推爆佢

毒L

收嗲啦死八婆

大力啲

會痛

有用ky

愛膚堅OK?

你搞到我硬晒

ok

可以去格劍了

肝硬化?

仲有40幾個reply
倒數開新post

推

我想做新一代思覺老師

一個無左仲有個，呢度啲人最少幾個肝

出黎隻抽，旺角信和

打鳩我呀 打鳩我呀 打鳩我呀 打鳩我呀

join?

WTF GAY POST

今晚有冇得睇

健康來 財富來

靜左，我直接開新post係啦

又要重睇了

幾時放上P.1?

屌你老尾玩左咁撚耐一隻5星角都抽唔撚到，唯一既一隻短劍都係課5星券攞，次撚次比撚埋啲龍比我
好啦今次見活動都埋尾同保底差唔撚多夠數，就課左幾pack 結果保底比撚左兩張護符我，真係多撚謝你啊 CY!!
唔好叫失落的龍絆啦，叫失落的性絆算柒數啦，依家比埋錢連女都無條，係唔撚係要我人獸交啊你老尾

完全感受到你既痛楚

點解唔淘返個平衡一下心態呢

我都抽到好多龍 唔係刷首抽 真係無五星角

再課真係倒錢落海

課fgo

個抽蛋機率實在太感人

抽又貴，機率又低，保底機制又廢
分分鐘買六合彩都易中過佢

我係2百幾抽無5星龍 角就6隻

唔好再比錢老任賺

呢到好多大財主

又有人過真龍了

有尊無攻火龍

人已無

係棄驚未

上次遇到4900 戰尊，今日撞到4900 火短，睇埋個稱號

架仔

冇人推埋個post

屌你啦

999

1000